個人越練越厚，但係無點橫過

懷疑係一開始接觸健身嘅時候做得太多手臂同膊頭，令到個人打側睇好厚，個胸都厚過以前，但喺前面望就無乜點橫過咁。各位尖巴有無經歷過相似情況？係出現左咩問題？希望大家指教

練背闊肌先會橫架Ching

巴打係咪淨練胸，寒背圓肩加少少胸肌漲左就當個人厚左？

玩膊玩背闊

做pull up